Re-nonju一問

後門狗一條
小弟上咗岸但想用返asso個gpa報其他u
讀緊宜家呢科覺得伏 校園文化又唔啱自己想轉
請問係咪要quit咗先報得nonju定係可以收到offer先quit？
驚quit咗又無offer兩頭唔到岸
求解答

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

Gchi King Crimson

邊間先 兩大唔洗唸

Poly--->City

你又知city個文化岩你？

點解覺得伏?

其實有乜文化可言 都係睇你遇到咩人

我都係nonju 上左岸 但讀得好唔開心 想用返asso成績入poly 聽人講話apply嘅時候就會check到你讀緊u 有啲又話accept offer前quit u就得 唔知點好

傻撚咗？

on9仔

表示認同樓主，我都有d frd由hku轉去cu，話中意cu既校園同感覺上輕鬆d。 ----- 感覺上

樓主想polyu去cityu 我反而係cityu走去polyu

City個環境衰過poly好多喎 做乜咁睇唔開啊

仲有city都冇咩校園文化 唔好有太大期望

如果你想講嘅校園文化係講學習風氣嘅話 我勸樓主你算9數啦係香港講學習風氣可以同你講嘅係香港間間大學都係一樣 就算係三大city都咁話 真係想要學習風氣就去外國啦勸你唔好又浪費多一年時間nonju

去exchange好過